/header              - логотип для "шапки" сайта
/icons_old           - некоторые текущие иконки, переделанные в inkscape
/icons_stage1        - иконки для дизайна "стадии 1".
/terrain_color_ramp  - цветовая палитра высот ландшафта
/logo                - логотип, для всевозможных применений.
